多名參加水上活動人士在狂風暴雨下未能返回岸邊

在暴雨及雷暴警告下，兩男一女在將軍澳工業邨對開海面玩滑浪風帆期間，未能返回岸邊；六名在西貢碼頭對開玩獨木舟的人士，亦未能埋岸，消防及水警正前往協助。另外，兩名在東龍島對開魚排工作的男女，在狂風下墮海，正等待救援。

抵死

由佢死啦 個腦都壞左 救番都無用

無咩好抵死 最後都係有班人冒險救佢地
玩水班友救唔返就抵死喇